張馨月自爆與林峯拍拖初期曾遭反對 靠食口水尾打動外母

不過一講到和藝人拍拖有壓力，林峯指還好啦，張馨月反而說：「開始時我父母都不同意，但有次他帶早餐來我家時，我媽當日胃不太舒服，吃了幾啖就沒吃了，結果剩餘的他竟然吃了，我媽看到覺得他太真誠，吃過的他都不嫌棄，然後又餵我媽食飯，就這樣把我媽的心立刻融化。」林峯這個舉動令張媽媽感覺有個兒子一樣，成功獲得歡心，現場主持人聽到都十分譁然。

係咪大陸冇GOOGLE, 唔知林峰幾多身家

吳千語呢

醉翁之意

唔知峯仔有冇食埋佢老母呢

不知所謂

林峯咁有錢 又算靚仔（整容後）

伯母都濕哂啦

佢外母都好撚串吓 個女搵到筍盤都嫌三嫌四

搵左個更後生更有錢既，不過唔知幾時至入到門